成龍：I think I’m so many people’s grandpa

龍的傳人

hes son of so many people

yes you fucked many actress.

淫蟲

自爆